差你一個 真係差好遠

迷霧裡 最遠處吹來 號 角 聲